# Libre EPS

Este proyecto es el modelo de un sitio web para gestionar información y servicios de una EPS, está hecha para que los usuarios gestiones sus citas médicas, autorizaciones, información personal y que PQRS.

## Autores
- Nicolás Andrés Ramírez Calderón - 2211924
- Alejandra Ortiz Medina - 2201999 

